[開定先]屌奶星，又要我carry死阿記

carry到我切

carry唔到我天日去游行十卜gphone

拜定先都得

走中大

收檔啦雲加

講咩呀死老襯

入到我請你打吉邊

番茄邊

carry到我天日去游行大叫gphone抵撚死

收

濃湯is ok

出來打救阿仙奴未

Ching在玩命

加油😆😆

獨力難支牙牛ching

救唔救到呀🤣🤣

Ching真阿

90後

又唔洗叫